老爺機唔知死咩

AMD 620年代

最近想拎黎BT下點知開唔到

開關冇反應，直接搵螺絲批篤底板電源開關嗰兩條鐵都冇反應

是咪死左老母板

pish

試下換過粒老母板電池

有冇第二隻火牛試下？

冇呀

但着火牛顯示卡上邊個電源有着燈

換左都唔得

禁制問唔中d燈同風扇會閃一下

由於你冇其他spare parts 可以換落去試 一係試下重新裝過啦cpu同ram抆走張gpu 開機試下有冇反應 冇就多數死底板

重插ram啦